我屌你老母邊個踢我！

省鳩我？

咩事啊B哥

樓主=神仙b
後尾俾人用麻包袋笠住黎揼

你邊撚度㗎？

廿八座大王
大王? 你地有無聽過大王個名呀?
邊個? 無聽過

放佢上黎
我幫你收拾佢

笑乜撚野啊

冇相點討論

食屎啦你